如果買開SPY 你地會唔會考慮轉買VOO？

每個月都有買SPY 都已經一段時間
SPY管理費0.09%
VOO就0.04%

長期黎講 大家會唔會轉買VOO？ 還是一動不如一靜繼續SPY就算？

不嬲買開VOO

識買一定買spy

邊度買spy/voo?

紐約股票交易所

除咗收費有冇其他分別？spy 會唔會track得好d?

月供tqqq

供被動指數好悶..
我鐘意smart beta etf 多d